[
    {
        "randomId": 157
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa, urahindukira urandeba",
            "option_1": "Amaguru y'inkware",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga nyarira abâ€˜epfo",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mvuka mbagwa, nkakura mbagwa, nkazapfa mbazwe",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Imisozi",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kirabyataraye",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_3": "Ibishokoro",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Ikibyindi cy'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngatake, ngatature, ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Icyanzu",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye ntiharamera utwatsi",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    }
]